想搵「真香港人」讀博士生(AI)

一位加拿大教授想搵「真香港人」讀博士生，題目涉及AI，請問有乜渠道？有冇啲香港電腦系本科生常用嘅 forums 呢?

又唔講detail淨係話搵真香港人

AI嘅邊啲research先
你貼個email出嚟畀人send email同CV仲好啦
到時怕你professor嫌人廢唔收咋
利申：廢

點解specific香港人

讀ee可唔可以讀

對香港環境唔係太熟悉，只係想問下有啲乜嘢渠道？

到時候當然會畀曬所有details

因為題目敏感，唔想請內地人。

可以

machine learning --> deep learning

網上論壇就應該冇

應該冇你所講相關渠道 但你收人應該係俾方法人contact先 AI好闊 睇你specialise 邊方面先知有冇興趣

野雞大？

top 50 in the world.

pm

我想學野
Fintech and AI undergrad.
very interested in AI

係咪做CV related阿，最敏感呢啲

Here are more details:

Requirements:
- CS/IT/Engineering background (Math/Stat is also fine assuming you love programming). Most applicants have a Master's degree, but outstanding applicants without Master's will also be considered.
- GPA 3.2/4.0 or better
- Reasonably good writing skills
- Java and Python
- Optional: GRE.
- Optional: Published one paper or currently working on it.
- Most importantly: Share the same universal values of human rights, freedom of speech, equality, and democracy.

About the study:
- Topic: AI (deep learning)
- Country: Canada
- University: among the top 50 in the world
- Financial support: at least enough for covering the tuition. Additional support will be provided depending on performance.
- Official application deadline: end of 2020.
- Starting date: September 2021

Contact:

淨係識python
UST GPA 3.2